同唔同女性友人單獨出街食飯好？

是咁的
我有個識咗好耐嘅女性友人
就快出國讀書
其實一直都feel到佢對我有啲嘢
但我心入面一直當佢fd所以無點解釋
最近佢話單獨約我去九龍塘食嘢
本身我都1516 但見佢又就出國所以咪應承囉

女朋友聽到之後就發晒脾氣 話唔好去
去咗就係愛滋鴨 唔好返嚟搵佢
佢本身毒毒地無咩朋友 我哋都係興趣班識
但我覺得佢今次好過份
佢一嬲就咩都講得出 唔理人感受
而家我同朋友食飯係咪都唔得？

樓主應該錫返女朋友 唔赴約唔好畀佢擔心
飛咗條女 依啲女人小氣 同朋友食餐飯都唔得

y not ?

y not both

雙飛

愛滋鴨都講得出 eq低+口沒遮攔

雖然覺得幾好笑
但感覺唔好囉

無人

？

咁如果你知有條仔暗戀你女友
又就黎出國
你比佢兩個單獨食飯？

臭鴨

咁大個人想同朋友食飯咪食囉
佢係你女朋友姐，唔代表佢咩都可以管住你

男人老狗，無主見

垃圾 建議你女朋友比帽你戴 你根本一啲都唔錫你女朋友 將心比己啦

如果調返轉角色，你得咪得囉

普通朋友ok，個女仔暗戀你唔ok，無明確拒絕唔ok，約九龍塘都唔ok

畀呀

我覺得佢好小氣囉
同朋友食飯有咩問題

其實我都唔知
無真正問佢
但我對佢無feel咁咪得

帶埋女友去得唔得？

好笑 同琴日個帖一樣

咁如果你女朋友咁做你接受到嘅話 你叻 你宜家根本唔在乎你女朋友心情 咁想見咪見飽佢囉

你依啲毒撚知唔知咩叫朋友

又無人

一齊食囉